有扭傷過既巴絲請入

上個月工作屈一屈親手指公，睇左兩個跌打加埋成個月

到依家手指拎野活動感覺好唔自然 同另一隻手比較感覺好唔實在

點樣渡過依個階段

有冇傷到神經綫？維他命 B？

點樣check ?